19：30 Viutv 免費電視直播巴西神鋒對屈福特

繼續保持怒轟兩球紀錄今晚仍保持清白之身

18：00 有韓假 睇住先

邊個

j9

唔撚出佢呀屌。。。。。

成功燈到做後備保持不入球

夠鐘轉台

有韋碧克

做咩要帶頭巾
足球小將

佢法甲已經帶開

翁金華連足球都撈埋？

何輝嚟

黑b

咁都唔入

見到杜巴卡夫 就諗緊點解馮德倫要走

屌

1：0

Goooal

gayle

咁都無

ht0:1

1:1

屌咁都冇